[緊急戰線] 全世界開Reddit Twitter，國際金融中心因政見而凍結資產

堂堂一個國際金融中心，
因為政見問題，打壓異己，
香港金融制度已經比警曱甴破壞左
必須推上國際頭版，
推到主權/公營基金撤資。
香港資產正式中国化，
呢粒核彈爆唔爆，就睇你地有冇推post

假如冇國際迴響，警曱甴只會變本加厲
眾籌活動會一直被打壓
香港人，報仇

有冇link retweet?

一開Twitter 就見到，好多巴打開左英文日文post
retweet哂佢

Push

警察可以用任何藉口凍結你響香港嘅資產，仲響香港嘅外資都好自為之喇，等支那經濟唔掂就全部充公救國

推

reddit戰線唔係靠人數
呢排好多人唔識又要唔聽人講鳩嚟已經搞到一鑊粥
如果無心學寧願你唔好走嚟幫倒忙

都要人刷upvote同reply
炒熱d上熱門

星火有難 手足需要你幫手

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

Twitter見

推推推

超緊急

幫幫手大家！ 衣單野國際線好重要，關乎埋佢地利益架！

推！！！

PISH

記住叫埋外資撤出香港，唔好成為下一個目標

pish

Pish

唔熟嘅幫手upvote啲重點post已經幫到手
熟習下個環境同人地啲規距先，唔明就問
唔好一入嚟就鳩出post做太多，奶嘢又發爛渣
呢排愈嚟愈多呢啲豬隊友

有無link

求置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

冇英文勁嘅巴絲可以出篇勸退同警告外資嘅公告

真係好嬲
除左twitter重可以點

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

Pushuhhhh

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

德文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

push

繼圍攻中大理大後，鄧小強又一力作，用火水救火，濫捕人道支持基金。

有reddit未

#50Cents4HSBC 好可能係下一個風靡全港嘅 Challenge!

twitter 任務會pin頂， 大家去做任務呀！
Twitter 共識台睇完去做bot!